港女專用食品真係好撚嘔心

乜柒嘢紫薯人食嘅咩 example:雀巢個紫薯甜筒勁撚難食

仲有港女芝士 點解乜柒嘢都鍾意加芝士 拉乜撚嘢絲 example: 正正常常食個公仔麵都要加芝士.

仲有冇其他港女食品

梳乎厘pancake

除左芝士麵 其他認同

公仔麵加芝士我覺得okay
但部隊鍋

泡菜野囉
咩部隊鍋狗都唔屌

打仗時候食嘅嘢. 班垃圾竟然畀幾百蚊去食 仲要打卡.

唔係成日喺香港冇食過.好唔好食?

仲有抹荼 濫撚曬

兩個垃圾港女偷偷腐皮

屎